中文vs英文

一萬字既paper, 用中文寫定英文寫難d?

中文

英文

用中文從未寫多過兩千字
英文做既project寫既次次都最幾千

係香港讀大學除左中lang 其他都唔會用到中文

有幾多香港人寫英文唔會錯grammar?